財仔主席王瑤賣地賺2,600萬

財仔主席王瑤賣地賺2,600萬

【本報訊】億元大刁連環成交，其中有財仔界「性感女神」稱號的環球信貸（1669）主席王瑤把6年前買入的灣仔酒店地皮沽出，料賬面賺2,600萬元。

1.2億賣灣仔酒店地

市場消息指出，灣仔慶雲街17至19號地盤，佔地約1,316.5方呎，曾以2億元放售，但零售及旅遊業進入調整期，業主意向價已降至1.6億元，惟最終以1.2億元成交。地盤劃為「住宅（甲類）」地帶，但已獲批興建酒店，商業樓面約16,433方呎，可興建樓高25層連4層平台的酒店大樓，提供78間客房。
土地註冊處資料，物業由環球物業發展有限公司在2011年以9,400萬元買入，持貨5年，賬面賺2,600萬元，升值27.7%。公司股東王瑤，與環球信貸主席同名，市場料是同一人。記者昨日曾聯絡她，但直至截稿時未獲回覆。

此外，九龍城道42至46號奥斯酒店，傳以約5.8億元成交，以酒店提供約151間房計，每間房作價約384萬元。
原業主2005年先後斥資共約1,700萬元買入上述土地發展酒店，據悉2013年才開幕。
舖租持續下跌。旺角彌敦道603至609A號新興大廈地下8A號舖，面積約2,200方呎，以約48萬元租出，呎租218元，比較2015年簽訂舊租59萬元，新租金比兩年前租金平11萬元或18.6%。

強姦我吧

重口味

係都我先啦

我唔揀飲擇食嘅